電話無呢幾首歌 基本上可以dom左佢

1.Justin bieber-baby
2.陳偉霆-taxi
3.twins-女人味
4.2R-我們的合唱歌
5.方力申 好心好報
6.super junior- sorry sorry
7.SNSD-gee
8.矢部野彦麿&琴姫With坊主ダンサーズ-Let's Go!陰陽師
9.和樂器樂團-千本櫻
10.tara-小蘋果

駁唔到 我dom左😓

dom 左係邊？

你老母個西

你全家幾時死？

等你係你老母個西拎完電話先啦

你幾時去和合石幫你全家執骨?